(鳩up) 有冇人諗過林鄭搞咁多野係報復

原本諗住做完上屆就同全家去英國嘆世界，點知俾人逼做特首。

本身都無修訂嘅必要，喺中美貿易戰打得火烈嘅時候搞啲咁嘅野，逼中共表態支持，令佢俾世界圍毆，亦無辦法統一台灣。

江澤民：董建華現在是香港的特首，怎麼能不支持特首？

放心，佢一定會
所以一定要佢落台